新公路股勁投國際3682有冇人有興趣

【好似幾吸引......】路勁：勁投派息率90%媲美房託股 (18:00)

文章日期：2017年6月26日

路勁基建（1098）分拆公路業務勁投（3682），明日開始至周五招股，路勁基建及勁投主席單偉豹表示，勁投上市後派息率達90%，堪比房託股，定價不算貴。母公司路勁基建未來6至7年股息率都會在6%至8%，希望勁投不會少於它。未來可能再收購5至6條公路，主要會在西南部和西北部找投資機會，已有目標，亦不排除去東南亞收購。

他續指，一條公路的投資在5億至10億元，公司目前現金有20億元，至少兩條公路可以不用借貸。收購後每年收入可能翻倍。對之後會否再減持，單偉豹稱，母公司將勁投視為穩定收息來源，之後需要資金就算發新股都不會減持。

勁投共發售4.185億股，集資最多23億元，招股價為4至5.5元，一手1000股，入場費5555.42元。預計7月7日上市。

記者：武君

好似唔錯

公路有期限

佢隻perpetual都做緊7厘
買bond 同股個息口一樣

唔好博

買佢不如直接買1098

吧排係咁跌

中國的期限30年。30年後要無條件歸還政府。好似係。

一個唔該支那出個幾時幾時免路費政策

擱置左

傾唔掂個定價
洗咗幾千萬唔玩